有個傻仔跌銀包

個傻仔就係我
啱啱疑似係290/290a 往荃灣方向跌左銀包
或者厚德邨都有可

有冇巴打執到

咩色咩牌子又唔講
見到都唔知係你㗎啦

深藍色 冇牌子
女朋友手制個啲

放左上tg group未

推

push